發現過咗期既法包好撚堅硬....

平時帶出街食 唔會俾人話係攻擊性武器掛.....
硬到完全整唔斷 一定食得好辛苦了

屌 你岩
做西餐都會知，法包真係會好撚硬

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

勃起左既J都可以好堅硬

係咪覺得自己好好笑？

我係覺得樓豬好好笑

唔通你自己自己用刀試過？

psp.....潮文。。

你打自己一野睇下硬唔硬先

法包加索帶

有冇人覺得法包好硬

英雄所見樂瞳

唔通拎住條法包發夢咩
比人笑都笑撚死

忽發奇想，除咗用嚟攻擊，用嚟做盾得唔得 我聽日就去買法包

買十個法包綁埋一齊

法包盾

我地都係香港人，我願意罷工

濕左水點算呀